遞信既人可以既話比啲禮貌

唔該除口罩唔好用大聲公 宜家係同領事講野可以麻煩莊重小小 又唔係去衝 我係人地就會好尷尬

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

推

Push

見領事真係要有禮貌

話哂佢都係代表緊人地個國家

調返轉諗
呢個極權政府令到市民連去遞請願信都驚秋後算帳而唔敢除口罩
更加凸顯呢個政府幾咁垃圾

除口罩俾人點相咩 , 而家係抗爭呀 , 鬼佬一定會明白

都啱 btw見到個村長比信個心離一離